覺唔覺不斷重覆同一句句子會令句句子失去左意義咁

？

覺

這是一般論